[即時]逃走路線 名區地鐵站報料

東涌東堤灣畔門口有三架衝鋒車
大家要換咗衫先好出閘
其他區請大家幫手報料

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

.推比前線睇

荃灣西鐵附近 荃新天地出面都有狗 手足換定衫扮行街入AEON 荃廣